見到啲小學生拍拖應該點做

掛住拍拖唔做功課 係我面前玩曬手仔
嚴重影響學業 影響將來
為左保障佢健康既童年

話俾佢家長聽
話俾佢學校聽

屌你老母係咪想比我燒春袋

利申：小六

Give them a condom

調教佢

提早性教育 由k1開始

溝佢條女

葡萄牙？

信唔信我話俾你老母知打你屁股

葡萄牙

妹調教日記

人地處都破埋啦青頭仔

利申 青頭